開左冷氣未

ＡＣ ｉｓ ｆｏｒ ｔｈｅ ｗｅａｋ

開左幾日

未熄過

未

成晚一路瞓一路流汗，無深層睡眠過，開風扇都無用，終於決定開冷氣